迪布尼其實好廢

淨係得一招橫傳
對面企貼啲就省鳩人
終於明摩狗點解唔用佢

仲要成日唔訓

摺埋好耐了

準香港足球先生